係咪得我一個想睇疤vs鏝>>疤vs蛆？

無論結果點，場比賽都會係現今足球最高水平嘅一場賽事，如果呢場比賽對得成嘅，今生無悔

當利獌無到

利VS鏝
或者
巴對祖
先多話題

決賽巴對鏝仲精彩過世界盃決賽

其實美斯鬥c朗決賽喺十年前已經出現，反而整體足球呢兩隊實係最top

為十年作總結

講到我鏝打得贏熱狗咁

贏硬，睇下有無456

我覺得佢哋可以打多幾年，唔駛咁快作結

唔係
哥帥要幫鏝攞歐聯
就要面對當年親自培養出黎嘅球王
完全係漫畫橋段 好想睇

當四屆冠軍牙積土無到

依家咁你覺得佢可以咩？

最高水平嗰兩隊近年攞咗幾多次歐聯

當五屆冠軍利身浦無到

當兩屆冠軍波圖無到

咪等於哥狗VS小花

當三屆冠軍曼聯無到

當兩屆冠軍祖記無到

當熱刺無到

熱刺真係無到

未到唔第於無到

老老實實，大家都係和和氣氣，咁寸，傷減幾個就唔好啦

上年鏝同巴去左邊？